一人一個窮撚既特徵

飲可樂走冰

溝淡唔好飲

清咁諗先係窮撚

自己唔課金又要酸鳩人地抽到好野

以為有錢人唔用名牌

飲汽水走冰根本飲糖水

著到成身名牌死充爛充，驚死份地唔知佢有錢

人地

飲可樂走冰係有冰因為唔好飲

冇錢

係商場叉電上連登

衫褲鞋襪袋電話全部都好舊

開一陣冷氣就話要閂

me me me

連登開po「一人一個窮撚嘅特徵」

窮撚先唔會走冰
啲冰融咗又有多啖飲

啲名牌都係大logo、易識別

問野飲洗唔洗加錢

話人住私樓一定係供
冇得年年去旅行

星期六日唔出街

鍾意曬命 扮有錢 引人注意

可樂唔健康，我要杯熱水得嘞，你D冰唔要倒埋俾我啦

通常鍾意用晒份糧買名牌
飲食好慳

凍撚茶飲完再倒水落去飲

間屋細過3000呎